是日餓撚，晚餐請入。。。。

唔太甜幾多豆 本地零食都係好食d

要熱辣辣就最好食！
一舊點夠呀

蝦迷出動鳥~

我鍾意食少豆

白色正d

細個鍾意冇豆

Wa多豆到

唔中意太多豆

d豆唔奀所以幾多都無有怕

邊間

好多紅豆

街邊小販

同我塊面差唔多

好甜

我屌